男子涉販毒被捕 劏房單位疑被用作儲存包裝毒品

警方以涉嫌販毒，拘捕一名非華裔36歲男子，檢獲15.4公斤懷疑可卡因及1.4公斤懷疑冰毒，市值2580萬元。

警方前日在旺角砵蘭街截查一名持「行街紙」男子，在他身上發現3.3公斤懷疑可卡因，之後再到一個唐樓劏房單位調查，發現到大量的行李箱、12.1公斤可卡因、1.4公斤冰毒以及一些工具，包括電子磅、橡根和手套等。

警方說，被捕男子無業、無三合會背景，並非涉案單位的業主或租客。警方相信有關單位是用作儲存和包裝毒品用途，由於毒品數量不少，相信是團伙式犯案，估計他們是將毒品包裝再作分銷。

留名等睇販冰兵

並非涉案單位的業主或租客
咁關佢咩事？佢同間房有咩關係？

狗狗fatfat

又老屈